其實有無鼓佬group

見好多結他group, 其實有無鼓佬group

鼓手留名

連登無人打鼓

有冇鼓撚想夾租私人鼓房 ？ 最好新界

有冇人考過8級？
小弟想考但唔知實際點考

technical exercise嗰d 囉
其實買本八級畫

1年鼓佬留名

新手鼓佬留名
近期想買套真鼓喺屋企練，但又驚畀隔離左右上下屌到仆街

我

why?

你住咩屋